<!-- @format -->

1. При работе с input пользователь может скопировать и ставить что, а потом и с клавиатуры что-то добавит. Это может привести к ошибкам. Лучше использовать спецмальные методы работы с input.
